本金幾大先應該分散投資?

$5000左右？

當你用一己之力就影響到價格既時候

#3
全倉TQQQ
•
剛剛

5萬一分 廿萬二分 百萬再分

HKD/USD?

我就番你實力分析得黎嘅答案

我個倉有20隻正股
算唔算分散投資
定係要買voo 2800先叫分散投資？

過千萬一樣all in tesla nndm

買幾隻etf等於分散再分散再分散投資,,趺唔死人

真正既分散投資應該係,買唔同國家同唔同行業股票,再搭d非股票,債同金,
如果全部買股票都唔算係分散投資

可以All in 落ark 等契媽幫你分散投資

一買 現價即刻變十年高位....
算唔算一己之力

hkd

窮撚應該allin 等你d錢洗唔哂先學人分散

散到咁就真係龔成type幾十年嫁啦
咁既取向直接上ptt學台仔玩債

菲比斯好似話過：本少 倉就唔應該多過3隻股
你睇好一隻股 只需要留意入市機會
咁少錢買任何野都風險高

幾大都唔應該分散
除咗你心理控制唔到，有部分現金落唔到注

10^2 USD 一注獨贏
10^3 USD 分注投機
10^4 USD 分注買入
10^5 USD 分散投資
10^6 USD 專業投資者
10^7 USD 多元化資產(樓,債,股,金,...)

資產每多10倍係一個新境界
但係香港市場既話要高幾十倍入場門濫

BTC

NNDM有咩咁吸引

十億

龔先生

咁不如用逆市個隻投資法